6月11號晚，有班人唱左成晚通宵聖詩

多謝你地
sing hallelujah to the lord